(有圖) 皮膚成日敏感 同紅

有無醫生介紹
同埋藥膏之類？
宜家用緊cetaphil洗面同physiogel cream

之前係好勁既暗瘡皮膚
宜家暗瘡好左d 但敏感仲有

比我錫2啖就會好返

無咪洗面洗得太密
我之前都係搞到要睇醫生

爛面都啱？

早晚洗炸
早用清水
晚用cetaphil

我都係咁 不過我再紅啲 唔好用有酒精香水護膚化妝品 我前排都有睇中醫但飲咗兩個月到都無咩用就無睇 西醫愈睇愈衰 我覺得早瞓係最有用

我都係咁 左右兩邊紅紅地
早訓&保濕做好d 個排會冇咁紅

絲打好像不錯喔 紅卜卜

我再紅既個排好好彩已經過左
個陣係勁紅加好多瘡

我都係咁
仲會痕痕地
而家用固定洗面同潔膚水 就算同牌子嘅其他洗面都唔敢轉

脂溢性皮膚炎？

有一排係些洗面膏整到又痕又痛

之前睇過醫生 唔比我用保濕水之類既野
睇左一年 食藥同查藥膏 暗瘡好左 但敏感無好轉

紅紅地好可愛

未聽過 要睇醫生？

講返先 無查粉 有查少少遮暇膏 畫眉同sofina 防曬
用過好多防曬會出粒粒 呢隻無

白裡透紅
以我經驗你乳頭應該係粉紅色

男人老狗留長髮

我都係以前爆過好嚴重嘅瘡 依家退哂就得返紅 好多時都會好乾
我係用ipsa藍色base遮紅 洗面就用清水洗 同晚晚fu mask補水

啜啖先

Sofina係化學防曬會傷皮膚
用返物理性防曬啦 fancl,curel橙色個隻都係物理

採陽補陰係最有效既方法
樓主我地今晚

但係其他地方應該係黑色

但係我用呢隻無出粒粒 好怕一轉又出紅色粒粒

有邊隻補水介紹 ？ 我唔敢敷 因為怕敏感

試下唔好洗咁多面
我之前就係試過, 洗到塊面好乾
搞到皮膚敏感
又係同樓主你一樣紅卜卜
睇完醫生搽藥膏就冇事

咩醫生

推

睇皮膚專科醫生喇
唔好去啲乜美容院
上網大把搵間就腳搞掂

寶藝凍膜 紫色個隻保濕冷敷劑

洗面用埋physiogel啦

想問下巴絲所講既唔洗面即係沖完涼用水秦抹下就算？抹完再搽toner 補水？
我之前荷爾蒙失調又係狂爆 好返之後都係得紅

做gym一谷紅塊面就好耐都唔退仲一撻撻

搽精液上去

有無醫生介紹下

用椰子油排毒

查面？定食架